老老實實，我地無分化既本錢

我明好多人話泛民呢樣個樣
但係唔該 你真係忍心望住建制贏一個又一個既議席咩
我好唔讚成血債票償 但今次呢舊饅頭我地要食鳩梗
麻煩各位星期日 一早就起身去投票唔好懶
你幾唔鍾意泛民都好 總好過建制／空票 當我求求大家
我地已經無本錢可以分得咁細

記住，730就去投，唔好俾對家搞事搞到要腰斬投票

香港金融業職工總會（香港金總）將於星期六舉行特別會員大會，以商討政治工業行動事宜。本會已根據香港金總會章，於2019年11月18日以電郵通知本會會員召開特別會員大會事宜。詳情如下：

特別會員大會
日期：2019年11月23日
時間：下午5時至8時
地點：尖沙咀金巴利道25號長利商業大廈12樓1202室
備註：
- 請出席之會員提早15分鐘前來登記，以便準時開始。
- 會場內，除大會攝影師外，不得拍攝。

大會開始前一小時(下午4時至5時)亦有招收會員活動。請各會員及有意者撥冗出席。如有任何查詢，請透過telegram (@HKFUnion)或面書與工會成員聯絡。

請準會員預先填寫入會表格：
中:
eng:

工會Facebook：
工會Telegram channel：

#特別會員大會

長期置頂啊

麻煩樓主巴打幫手推推，而加成街對家文宣，自己友街站都少，勇武都幫手快閃貼文宣更加好，因為街坊貼而加都有危險。

全民文宣鍵盤戰，不分和勇
選舉文宣！文宣！文宣呀！唔夠對家多呀！的牆無曬喇！

推爆去

好

push幫手長期置頂啊

唔准輸

我都好唔鐘意血債票償，但真係眼白白雙手送俾共黨咩？

唔好太早呀!!一陣比人換Q晒D票箱

麻煩巴打幫手呢個都要置頂，團結，而加成街對家文宣，自己友街站都少，勇武都幫手快閃貼文宣更加好，因為街坊貼而加都有危險。

全民文宣鍵盤戰，不分和勇
選舉文宣！文宣！文宣呀！唔夠對家多呀！的牆無曬喇！

唔投票，所有區議員既資金全部落入共狗手中

係，一定一定唔可以輸唔可以。

麻煩巴打幫手推推，選舉宣傳一無就輸，而加成街對家文宣，自己友街站都少，勇武都幫手快閃貼文宣更加好，因為街坊貼而加都有危險。

全民文宣鍵盤戰，不分和勇
選舉文宣！文宣！文宣呀！唔夠對家多呀！的牆無曬喇！

無錯 邊個拎都得 就係唔可以俾共狗拎

岩

要唔遲到投票有一個好方法
就係唔好訓！早過廢老起身去投票
搶撚埋佢地啲飲茶位
激死廢中廢老

如果泛民會請返義士既話就好

首先佢地要有議席先
其實呢家都睇得出又唔少泛民貼返地
跟貼返呢個世代既人既mindset

推

啊！！！！！！！！！！

投票